點解要偷食？

有冇偷食緊/過嘅人黎分享下？

肚餓囉

刺激 新鮮感

講笑其實我都想知

平時食開屎，突然有糖食，緊係甜下先

新鮮感

巴打本身有冇女

認真答，因為想食吓其他仔

本身真係好愛另一半又好甜嘅話，會唔會都想偷食

梁美芬

食得多魚蛋想食下燒賣

普通女？中上女？定高質女先？

你每日淨可以食魚柳包同飲可樂，你都會悶啦

偷食正仆街
唔愛就分手

試過偷食,但係因為前男友當年唔同我做愛
我主動撩佢好多次都唔做,餓左我成年
大佬,我都係正常人,有性需要好正常
最後SP撩我,忍唔住比綠帽佢戴

後來先知,前男友一直唔同我做
係佢一腳踏兩船,我一早戴緊綠帽唔知

好多時係條女無需要 （港女特別嚴重），唔比你食憑乜嘢又唔比出街食？

申利：如果屋企有飽飯食，一定唔會出街食

突然想知大家對偷食嘅定義係咩？
就咁為左解決性需要出面求其搵個扑野冇任何感情交流，定一定要係同第三者拍拖有感情先算？

點樣識sp?

咁其實佢都幾有良心，唔係鐘意你就唔會屌你

諗起呢首歌